[湧fans]睇住湧士贏波完全冇開心嘅感覺

由Ellis船長Davis開始留意湧士
一手一腳養起自己pick嘅新秀
Barns, Green, KT
Curry用技術由underdog打到MVP級數
完全係最憎嘅占士嘅相反
唔係靠天份體能crybaby插水組團金錢籃球

到後來Gentry嚟左，引入太陽打法再昇華
仲帶埋個人最愛嘅Barbosa嚟
作為太陽忠心fans，就因為咁而真係開始鍾意湧
加埋生命石O'neal Lee Bogut一堆生涯救贖嘅老將
期待佢地將太陽嘅Run and Gun加快樂團隊籃球打低占士
點知幾round對家主力傷晒，騎又傷兩個主力
一直唔能夠打對家full team嚟證明自己

第二年打到73-9, 大好機會兩隊full team打
但到季尾為破紀錄搏太盡
Curry又傷，隊波冇左季中嗰種節奏
到finals 3-1嗰陣，bogut 2姑又傷
就算green之前起腳，但占士跨嗰下Green根本冇flagrant foul
但又俾占士叫nba禁左佢賽
隊波開始亂，打西波，俾73-9唔輸得嘅壓力食返自己
加加埋埋咁就俾騎反cup
好唔忿氣輸俾金錢籃球
都算，俾籍口自己話一人一年傷主力當打和

好期待今年兩隊full team打過
但留唔住barns，仲走去簽durant
雖然冇錢留barns走去簽durant好合理
但即刻搞臭隊波，仲一走走晒一班14年功臣
賭撚又唔撚識夾隊波，成日單打
好地地一隊兄弟波走左個外人on9仔嚟
每日都剩係想賭撚快啲走即刻走
俾Curry佢地原本嘅人證明自己

終於今年打馬刺，兩隊都打teamwork、都好鍾意
Kawhi, Simmons又係underdog打到KO占士
好期待

點知

成個Series咁就搞臭晒
而家贏幾多都唔會開心

或者可能賭撚走左，先可以真正替湧拎冠覺得開心

幾開心嗰陣

反刺唔會理你

波波老謀深算發下火激起隊波嘅怒氣同外界嘅壓力
等可愛返嚟湧就仆街了

刺狗咪一樣咁zip
懶感性

簽唔簽kd班bench都走架啦

今年D助攻好似創新高喎... 樓主有無睇波架

Bench嚟講，唔簽賭撚咪有錢簽
但要bench定賭撚，咪話最後簽賭撚好合理

係唔鍾意佢姐

有睇
單打我講緊賭撚一開始嚟嗰陣

係好撚憎保雲
但如果你講報應
以前矛嗰班波都走晒啦
KL係無辜打波不嬲乾淨

而且又冇話Zaza係特登，有冇心佢自己先知
但傷左Kawhi成個series臭晒係事實

今季湧真係得罪全世界

由受歡迎變公敵

又幾撚囂張

賭撚痴得埋黎就唔會走
況且都唔走得去邊

唔簽durant簽bench都冇錢留barnes啦
話班bench走哂其實咪又係得果幾個

講中晒我既心聲

講緊今場lma呀 仲保雲

臭咪臭囉 反正拎左冠軍就冇人記得d衰野
例如上年騎士

你咪仲記得囉
07馬刺咪又係比人記到依加

淨係由頭到尾都唔中意zaza
green啲防守好癲

都on9
放棄bench簽KD有咩問題
似猗咁簽晒成個NBA?

金錢籃球 笑撚死人咩

樓主都話雖然冇錢留barns走去簽durant好合理
擺明只係唔妥賭撚
閲讀障礙

猗全聯盟最高薪仲扮兄弟波笑撚死人

咪係懶感性啦
抱咩團呀 ? 杜蘭特唔算?
2014 2015 2016 mvp 連線呀
nba 咁耐試過未呀?